香港人應該要棄用Facebook 轉用Twitter

垃圾豬閪伯格, block 晒示威既片

一早用twitter

仲用緊whatsapp 講過今日69嘅小心比facebook出賣